等我話比大家知 真正可以代表香港音樂頂峰的音樂 (依家香港喲音樂根本係垃圾)

喲歌詞直頭係神呀 依幾年香港喲熱血音樂真係少之有少

你好煩
同一類post要開幾多次

有咩所謂 最緊要好聽

不得不承認你講中左佢既特點。。。
煩到仆街

下次遊行其實可以播 單車王子

屌你隻三毛狗呢個時候仲講呢d

屌你老味死去動物台啦

推

彩雲國物語呢

唔夠熱血 不了